求自組1:6可動figure朋友

想搵玩開既ching幫手，有酬

買開set
未試過自組